其實啲港商係咪真係會就咁坐以待斃？

睇到呢篇，講緊國企準備大舉搶掠港企控制權

支那經濟咁嘅款，佢地依家目的係用比送中更迂迴但廣泛嘅方法斬港商補血

兼且因為冇錢，可能唔會大手買入，而係用垃圾資產換or透過國家機器施壓，要求所謂一票否決權啲friend

咁嘅情況，啲港商會點自保？定係個春袋真係俾人捏得咁實，明知就支爆都要企定定擁抱大灣區，俾支共收割做馬雲2.0？

邊有咁多馬雲2.0
係就啲錢都唔值

所以要破壞經濟迫佢地攬炒
但依家開開心心搞到股市又升

各位手足聽日見！

得誠哥走得甩, 其他應該乖乖地就範

【力抗暴政 以善制惡】9.15 香港人行街攻略分析

所以誠仔真係高其他好多班

港商開心死，吊高黎賣

港商仲唔知死, 掛住奶共, 脷都剪埋你

唔覺得依家嘅支共仲有能力出到好offer，佢地自己啲企業債地方債都爆緊
十成係用垃圾換/買少少再要vip

係呀, 佢地而家唔幫手 , 將來俾中資取代哂

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

你諗下幾多港商依家唔係俾人楂住春袋？
外資係香港既人基本上都俾人滲得七七八八
始終要靠外國政府做野
一係就睇台灣，如果台灣可以係新對華政策到重新彈出
香港既路都會無禁紅

搵江派幫手

面一套底一套

班港商同食支那自由行水既金舖藥房一樣，賺開easy money, 已經無能力轉營。

係，班港商春袋已經比支共渣左
你比佢揀即刻收皮定比支共食住可以捱多幾年，佢一定揀捱多幾年

然後全部攬炒

以本地銀行為例 間間都望被支那收購

今日國泰明日佢地

班高層被迫走

窮末破船